---
layout: post
title: "Sharp Zaurus SL-C3200"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/03/07/sharp-zaurus-slc.html
date: 2006-03-07T23:14:40+0200
type: post
url: /2006/03/07/sharp-zaurus-slc.html
---

<p>Immer wenn ich mich m&uuml;hsam, aber erfolgreich einer Autosuggestion unterzogen habe (<a href="http://www.techeblog.com/index.php/tech-gadget/sharp-zaurus-sl-c3200.">Nein, du kaufst keinen PDA. Du brauchst auch kein Nokia 770. Und eine PSP schon gar nicht."), kommt "sowas</a></p>
